[無圖]無波港女喺因為唔做運動

港女根本天性懶
咩都唔做
正正常常做運動身型唔會差得去邊

利申 真無圖

法官大人

有3個平胸港女俾負評

會有靚腳 靚pat 腰
唔會有波

咩都唔食
得條骨
梗喺做下運動有少肌肉先正

我阿媽都覺得好奇怪 佢話以前D人打仗食樹皮都有波 點解而家D人冇

求賜教做咩運動可以操大對波

因為港女廢

但係親運動個D 都係平
仲要係運動越好就越平
計我話係應該訓多D

唔係操大
係你有正常做運動
有正常飲食
身體先會發育
咩都唔做訓係到點會發育

Sports bar 壓平左

會壓平我知
係本身平時著衫都係平
識幾個運動好既都係咁

謬誤

我啲fd平時都著sports bar 當普通bar
都有可能變左胸肌

基因問題可以點解決

做運動有助身體發育都叫謬誤
請指教

自己懶就懶
唔好咩都賴基因

其實係咪飲食問題
見啲90後00後慢慢開始有返啲啲波

做運動多左

乳房主要由乳腺同脂肪組成
長時間既帶氧運動係會燃燒消脂提供能量
你睇下肯亞女跑手就知

再睇下另一個肯亞人

長期攤喺床表示運動冇關痛癢

適量運動同專業級操練有分別

但港女基本一星期做一兩次運動都無喎
喺就喺有脂肪不過去曬其他地方

咁咪廢囉

你都on9
唔做運動個pat會下垂

跟本同食野有關
青春期果時應該食就無食，細細過就話減肥
心口大小小就話要著冷衫，驚佢凍親
到左大個發現原來有波好緊要已經太遲

食得多咪個個暗瘡大肥婆
唔做運動都死

瘦底大波
廢得過你

我唔肯定對波係咪真係有幫助
但我自己就真係因為運動突然有改善

不過就算波大唔到，做運動都會令身體firm啲有線條，唔做但瘦都會skinny fat

運動百利而無一害，所以我俾正評

文化潮流趨勢
飲食
運動

當年啲人吹奏平胸明星 大家都覺得好撚靚 鄭瘦聞 twins

上一代都有身材 鍾楚紅 黎姿

今時今日更加係大波妹先吹奏 有奶便是娘

所以90年代既女仔都無咩波

係近年先有 仲興起健身 更加靚shape

再睇下另一個肯亞人

可能係先天平先玩得好運動
胸口掛住兩袋脂肪點跑得快

講得啱

做運動就算波唔打
都有線條
好過唔做運動個肚同個波一樣大

另一個肯亞人

即係基因

胸係脂肪
D港女下下唔食正餐減肥，有胸先奇

做運動都要做重訓先有用，不過港女以為舉兩下就會變金剛芭比，點會去做
最多咪做帶氧運動，變左消脂＝減胸

PS 有脂肪唔代表有胸

消脂唔代表減胸
因為消脂有次序
肚 手腳 胸
適量運動係唔會減胸

基因係指懶咁就真

你做運動唔通條J會大D咩

你唔做運動咪又肥又短囉

唔關事囉好無呀

我都唔撚明TWINS個期邊個仆街帶起平胸潮
捉條仆街出黎打

我覺得 sammi 紅果期係害死一代人架

個個女跟佢減肥

佢仲要好似好自豪自己平到咁樣, 你笑佢, 佢就話呢D 係型

屌佢, 真係唔知老鼠安點起機

我地香港d廣東人種

普遍pat偏
就算有肉都唔挺
向外伸展同下墮

賓妹都凸過港女

原來都幾多平胸港女上連登

有啲core muscle 成個人體態會好睇好多
否則你有c cup 但企唔直睇落都係得b

我係指做運動既話

識人企得好直
顯得勁大

啲懶人總有一萬個借口解釋點解唔做運動
話忙呀、話驚有肌肉呀、無地方做呀、唔想減肥呀，一萬個借口

其實根本都係懶。特別女人因為荷爾蒙根本好難先有肌肉，驚鳩咩，以為跑嗰幾日就變大隻女

懶係原罪

基因完全唔關事？
齋靠運動飲食可以A變D？

高矮肥瘦做運動都有影響啦
運動點會無幫助
你唔做運動就唔好賴基因

做運動係有幫助
但有d人就係頂盡得B
矮仔基因都冇可能操下就過180
而有d男人眼中D以下=冇波

廣東人不嬲冇乜波，啲阿嬸肥咪有波。

瘦文之亂

再對比下台妹真係

Cup真係仲有機會升架
高度就真係無乜機會

而家17,8歲d妹妹仔好撚大奶喎

但好人B都無喎
你話過180係有難度
但起碼會有17x

跑得多小腿真係好易變粗

咁無做運動都有波係咩玩法

邊有咁易粗

你睇下文衛 海純 以及那個不能說名字

唔只無波
仲無腦

下，做咩呀你

你有無試過

J短做運動可唔可以變長啲

講緊之前個期嗰咋
而家叫做有好轉 件校服胸前個部分終於撐得起

關飲食事呀嘛

我識個師姐做運動 Dcup啵

因為你用錯方法落地

其實都係想你地唔好見人對波冇你心目中咁大就認定人一定係懶同on9然後指住人黎笑啫
有d真係先天就局限左點操都唔會好大

應該點落地

成班發育時期亂鳩減肥，用錯晒方法，又節食又亂食減肥藥/茶個d 濕鳩野咪搞到咁咯

Same 我ex係校隊
對波比我揸到由B上C
亦都識另一個校隊對波有C
不過的確有啲做開運動嘅對波都唔大
又有人話太大波跑步辛苦 無問過ex呢個問題

波其實就係脂肪

事實係好阻掟

歐凱惇

個個香港女仔郁D又話自己肥, 我望住佢真係得啖笑, 心口冇肉都算, 手手腳腳得返條骨, 可能個肚腩搣到少少肉出黎就話自己肥要減, 咁點樣生對波出黎呀
去做運動就剩係跑步, 再燒哂D肌肉同脂肪, 食野就再有咁少得咁少, 跟住身體再適應左咁樣既吸收同新陳代謝, 最終就會成功得到港女body一副

你見跑長跑 d 囡有邊個粗 你唔係拎雀仔腳比下化

飲食營養夠先係對波大既原因
啲on9港女成日以為洗衫板咁就叫靚

運動員大波對佢地活動唔好

基因同後天飲食影響最大
你睇下宇宙漿，超蓮個堆

因為佢地父母經歷過平胸
知道大波重要
逼個女食

最慘果d女由中學到而家三張都黎緊都仲係節食減肥 而一唔節食就即刻吹波咁

根據我觀察身邊減肥女性 週期係：
肥果陣 先肥肚>>>>>>>>>胸
減肥果陣 先瘦胸>>>>>>>>>>肚

周而復始 肚腩越來越大 個胸就越來越平

唔好用腳踭落地

無波港男係因為唔做運動

樓主基本常識都冇

吊你，呂麗搖夠做運動囉。又唔見有波。一定係比人性侵完潛意識控制住個波。唔係比人視姦埋。

真係睇到笑，有波係因為唔做運動囉，譬如瑜珈、健身嘅運動先唔影響對波。 大把港女唔做運動都有波，好明顯唔太關運動事。

波係脂肪，即係平時要食好多野，但又要做好多運動，咁先會有波。
平時一係話減肥咩都唔食又唔做運動，自然周身冇力又成日病。
再唔係就淨係食野唔做運動，當然變大肥婆啦

四頭肌用力又點會粗到小腿

唔食一定無波
食完唔做運動咪大肥婆
唔做運動何來身型

你嘅邏輯思維好有問題
講緊無波同無做運動有關
你就話有人天生有波

我無指天生有波 我係話 港女唔做運動都有波

小學開始減肥節食 就算有運動都係發育唔健全
用例子答你

做運動唔等於運動員
做運動係指一星期一兩次打下波跑下步做下gem
唔係日日操練

講緊本身無咩波
做運動有助改善
運動有助發育

但你就走去話唔運動都有波
好似講緊屋企無錢咪要番工搵錢
你就話唔係你屋企好有錢唔洗番工

正確D既講法應該係你唔食野吸收足夠營養就唔會有波, 你想吸收多D營養又唔想肥就要做運動
要有波=要食夠野
要身材健康=要做運動
食唔夠野又唔做運動=冇波, 肥定瘦就睇個人體質

偏偏香港女仔就中意節食減肥, 做運動都淨係會跑步, 兩樣加埋就係無波港女身材

首先唔會咁易粗 好多日日跑半小時都無粗，自問做超過呢個程度先怨

二來，睇你目標係咩，如你只係跑其實對身形無乜幫助，而且跑步起碼要半小時完全無停過先有作用

就算粗左
你過多一兩星期都會無左
因為肌肉流失速度快
只要你唔用就會無左

識好多女都係爬係到訓教
唔平就假啦

港女以為體重50 60kg就肥
成60kg唔做運動就梗係肥啦
人地有做開運動 50~60kg呢個range先算健康
仲有 港女以為跑下步就會有小腿肌肉 真係好無知

50-55kg 就prefect
唔太肥
唔太廋
有少少肉

肥唔肥咪又係睇體脂 講重量把撚

肥唔肥好主觀
唔一定要用數據定義咩係肥
我個人覺得50-55個range 係正

因為要抱起佢的話
再多啲真係頂唔順

Agger
而且肌肉重過脂肪，有運動嘅女仔重過港女，都可以有線條fit過港女幾倍啦

仲成日話以為跑下步會有肌肉
咁易咩，女人長肌肉通常要做埋負重訓練先得，仲要練得幾劇烈

啲人跑幾日就話自己粗左，會唔會消耗少少就食多多，反而肥左咋

咩幾日呀
跑兩分鐘都話自己粗左

其實都唔見得依家啲大波00後多左運動
都係覺得基因同營養重要啲
以前90後個代除左有錢請工人個啲，屋企啲飯菜都好求其
罐頭求其又一餐架啦
不過我有個frd懶到仆街又係唔做運動，成日食零食又食唔定時
但對波成e級

你話基因問題
但上一代平點解今代會大
之後又話跨代基因

有波唔一定有做運動
但有做運動正常飲食一定唔會無波

營養好，都係要你肯食野，啲平胸女就係衰在發育期間話要[keep fit], 做得運動嘅人點都會容易肚餓會食野，冇波係自己造成

因為好多個阿媽都係講蝗語
我上面個frd都係
而且其實普遍香港女仔都有b，起碼身邊好多frd都差唔多
你話d以上就真係少，但b-c真係唔少，反而平到a真係得幾個
而佢地都係食極唔肥個種

我認同做運動係對身體好
但並唔可以一句就總結左港女無波既原因

成日話要減肥嘅女一定無波
有波嘅女唔會減肥 因為驚減走埋對波

肥嘅女一定唔係減肥
會減肥就就唔會肥

無做運動係一個重要因素

大把女完全唔做運動都瘦底大波
做運動個shape會靚啲但唔會令到港女無波變有波

有冇波同做運動無直接關係
咁你咁講 個個矮仔去打籃球就得啦
唔通矮因為無打籃球？
基因點都有影響囉
高既老豆老母 生小朋友都高d啦
老母大波 通常下一代都唔差
唔好下下賴運動
運動係加快新陳代謝 身體吸收
而且會有線條 睇落咪大左
佢會令你條腰變得幼 但唔會個波由a變d
我想講鄭秀文既運動量係超大
佢食野亦唔係小 佢夠平胸啦

肥唔肥要睇比例骨架
膊橫腳粗既 幾多公斤都死啦
55骨架細 有前有後 我夠知好正啦

食得少JA

仔咪一樣
少少野就話肥
最新一百毛訪問肥仔個段

所以講體重根本無意思
本來東方人身形就係差少少
女就扁身 男既窄同扁

唔好一概而論啦
港女唔做運動係事實
港女平胸都係事實
但唔代表兩者有因果關係

先唔講基因，人人體質都唔同
總有人飲水都肥，亦有大胃王唔肥
好多因素影響

你可以屌港女唔食野唔做運動，豐胸未嘗試就放棄
但你唔可以隨便見到個平胸就話佢唔做運動

你睇奧運會唔會指住田徑選手對波，話佢一定平時偷懶啦，都無波既

識人初中本來排隊排頭又唔做運動
之後打波
宜家係成班差不多最高果批

所以做運動不論男女都有助發育

男仔唔係排骨咁 就俾人話肥

係啦 做運動一定會有波啦
咁無波既運動選手一定係偷懶啦

上面講重量又係on9
雖然BMI只係參考 唔可以當準，
都好過你地求其拋個體重出黎

樓上講體脂先正常

班女懶咩都唔做
無資格賴基因賴無營養

樓主到底知唔知道女人乳房結構

做運動點同運動操練
操練好多時都過量同過分集中

我懷疑佢身邊所有人全撚部唔做運動又平胸
咁撚炆塞

冇營養就冇脂肪
做幾多運動都只會令個胸型同個身體線條靚啲
你起屋都要材料啦
依家班港女連肉都冇 自體移植都冇用，
淨靠做運動邊可能夠

最好係有得揀d脂肪走向啦
周秀娜個d夠食好少啦 咪又係咁大
呀sa個d又點計呀 鬼唔想波大咩
咁易唔會有人想隆啦 你估開刀好輕鬆呀

青春期做適量運動
促進新陳代謝
有助身體發育
女性乳線組織都應該有幫助

請賜教

而家d女好興運動喎

不過係潮流驅使

咩運動操練，樓主如果要講到咁具體
台妹豐胸做既運動係重訓 重量訓練，或者瑜珈

不如樓主解釋下講緊咩運動先啦

廢事人地問帶氧運動點算既時候駁唔到

我唔否認營養重要
但only營養唔做運動
唔只有波仲好肥

咁佢話運動員
之前又有人post過跑步運動員
我有左前設 sor

操練我指日日夜夜不停做
令身體向一個方面發展

其實我都同意要做運動
只係見到標題斷章取義
對部分盡左力既絲打唔公平姐

我在此道歉 對不起
我只想多啲人正視這個問題
無考慮部分人嘅感受
喺我嘅錯
Sorry

樓主講得出乳腺好犀利
不過促進新陳代謝係令氣血循環之後先到吸收營養

豐胸通常講雌激素 黃體素
以前有單新聞講某肥仔波大過女人波
又有單講食快餐 雞頸雞尖 女仔早發育

乳線組織又有少少複雜 唔係多同大就係好

之前睇過絲打分享 幾年入面咩食療 運動都試過都冇用
佢真係列左好多常見既方法出黎
但都冇用 好可憐

男仔做運動真係會刺激雄性激素 青春期唔多唔少有幫助

連登仔矮係因為唔做運動

連登仔個個190

個講法早十年成日聽到
但近年少聽左

見到此請默哀一分鐘

真心一問
我呢年真係突然大左，著同牌子都唔岩
但生活上除左開始左做運動習慣之外無改變
亦過左青春期好耐
真係唔關運動事？

冇講過唔關運動事

有運動習慣 會令個人健康左
新陳代謝 氣血循環都有幫助
本身有肉既，啲脂肪去得返應該去既地方自然會大

有堆冇營養既 連每天所需能量都未必夠，唔講豐胸，脂肪都儲唔到啦
個肚嗰啲皮黎架咋
有營養又唔郁 就真係抵罵

仲有好多女分唔到水腫同肥
有少少水腫以為自己肥咩都唔食

我都諗應該真係關運動事，因為有啲唔應該肥嘅地方又的確係firm左

但係同時我知有啲人同我運動量差唔多，但又未有效果

所以之前我都唔係好肯定係咪因為運動

其實係要食得夠多，再做運動keep住唔好做肥婆
咁咪有波囉

適量運動有益無害

我中學讀嗰間學校出名運動勁，所以全校學生一定有適量運動，而我一向乜都食唔揀飲擇食，從未減肥，一樣無波。運動係會令你身型線條好睇啲，但我唔認同運動會令女性胸部變大，有無波呢樣野好多都係遺傳同基因。節食減肥係有影響，但我呢啲從不節食減肥，發育時期又夠運動嘅始終都係無波，所以樓主你唔好再濫發謬誤。

重訓都係運動之一

推胸升兩 cup 唔難，除非你係超級瘦底，長期100磅以下永遠唔會肥果D

我就係長期100磅以下

營養問題

唔係話幫佢
你未睇過佢跑咩成績?
雖然佢冇波係事實

奶粉嘅出現，人類女性乳房只會不斷退化

唯有做運動減腰 令比例上對波大啲

伯母唔做運動？

不過絲打會唔會考慮睇中醫調理下
有時體質問題都可以慢慢改善 咩濕底寒底嗰啲